願意用波台全體手足既處男貞操黎換取牛演bb天日然波

牛演bb然日本仔，所有波台手足畀黑鬼破處

G持日本

收啦漢奸

樓主頂埋我果份俾黑鬼爆兩次

死熱狗又搞事

你係短毛狗

想將我既童貞交比淆演